尋日返工讚完個90後之後今日收到warning

我係super黎
所以我覺得自己有責任提點下後輩
做得好我會讚
做得唔好我就鬧
賞罰分明
尋日見個90後新人做野幾細心
身為super果份強烈使命感油然而生
咪讚下佢
「做得好好呀Nicole!
我地依行一定要膽大心細
唔大意得
以後做野都要keep住咁一絲不掛 」
個傻女讚佢幾句就即刻面紅仲跑走左

第日公司竟然出左封warning俾我
話有女同事投訴我
話再犯就送官究治
Cls
依家啲90後讚又唔得鬧又唔得

假膠完未

睇咗幾次先明

無是咁的

好